［月經］不如整部關愛ATM比廢老

頭先等Atm排係對廢老後面，等佢操作成幾分鐘，嘩，一野攞6000蚊，好啦以為到自己。點知擺左卡又入返去，今次仲想係部機到攞10000 又係操作幾分鐘。最後唔得有上限，又係度 左一陣，最後又攞多6000走。屌

佢走個陣，忍唔住同佢講左句：「下次要攞咁多錢去銀行攞啦。」

佢仲話 「依度有得攞嘛」

我咪屌尻佢 「咁你霸住部機呀嘛」

用 ATM 換卡真係好撚仆街，
再排過隊啦屌

樓主幾窮先未試過一次拎爆單次提款

唔好提